班連燈仔一吹奏M子就own goal

頂得靚

燈得仲靚

好撚燈

普巴越位喎